屌，華為P30 pro又加返價啦

美企可以繼續賣野俾華為啦
之前大減價有冇巴打入手

之前真係有減咩

之前果堆2手全部扮成交，根本無減過

全新最多只值3000，但送都唔會用

我睇新聞，星期二美國政府再商議華為禁令

屌係咪真係咁犯賤要買華為

你d私隱真係咁唔值錢？

零件照賣， 電話照禁。
起碼美國廠商賺左先

唔駛錢都唔要！垃圾！

大可以咁做，反正Google 係Android 都賺唔到錢。

你啲私隱又幾錢呀